{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016160",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "서프클리프"
    },
    "text": "江原特別自治道 襄陽郡県南面人口道28-21の1階Surf Cliff LIVE BARではサーフィン、ライブショー、DJパーティーなど様々なプログラムを提供しています。 ここは海辺に位置するライブ、まさに音楽とロマンあふれる場所です。 特に、フルバンド「ファンキートゥナイト」のライブショーは非常に人気があります。 DJパーティーは23時から締め切りまで行われ、ヤンリダンキルで楽しいサーフィン、おいしい料理、公演、DJパーティーまですべて楽しめます。 ヤンリダンキルは5月から10月まで毎週金、土、連休に公演を行い、7月22日から8月22日までは毎日公演を行います。 公演日程は公式ホームページでご確認いただけます。 ライブショーを利用する際には酒類(BOTTLE)を購入しなければならず、飲酒を望まない場合は利用できません。 払い戻しは当日は不可能で、サーフクリフ周辺には公営駐車場がたくさんありますので、ご利用ください。 江原道と襄陽を行き来する往復シャトルバスと公共交通機関を利用して来ることができ、予約はヤンリダンキル公式ホームページで可能です。 サーフィンは毎日09:00から19:00まで可能で、ディナーショーとハローライブは毎日18:00から03:00まで提供されます。 公演料は10,000ウォンで、テーブルの予約は50,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "Surf Cliff LIVE BARはどのようなプログラムを提供していますか？",
            "answer": "Surf Cliff LIVE BARではサーフィン、ライブショー、DJパーティーなど様々なプログラムを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Surf Cliff LIVE BARはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "Surf Cliff LIVE BARは海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "特に人気があるライブショーはどのバンドのものですか？",
            "answer": "特に人気があるライブショーはフルバンド「ファンキートゥナイト」のものです。"
        },
        {
            "question": "DJパーティーは何時から何時まで行われますか？",
            "answer": "DJパーティーは23時から締め切りまで行われます。"
        },
        {
            "question": "ヤンリダンキルで楽しめるプログラムは何ですか？",
            "answer": "ヤンリダンキルで楽しめるプログラムはサーフィン、おいしい料理、公演、DJパーティーです。"
        },
        {
            "question": "公演はいつ行われますか？",
            "answer": "公演は5月から10月まで毎週金、土、連休に行われ、7月22日から8月22日までは毎日行われます。"
        },
        {
            "question": "ライブショーを利用する際には何を購入しなければなりませんか？",
            "answer": "ライブショーを利用する際には酒類(BOTTLE)を購入しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻しは当日は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "サーフクリフ周辺には公営駐車場がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "どのように来ることができますか？",
            "answer": "江原道と襄陽を行き来する往復シャトルバスと公共交通機関を利用して来ることができます。予約はヤンリダンキル公式ホームページで可能です。"
        },
        {
            "question": "サーフィンは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "サーフィンは毎日09:00から19:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ディナーショーとハローライブは何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "ディナーショーとハローライブは毎日18:00から03:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "公演料金はいくらですか？",
            "answer": "公演料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テーブルの予約料金はいくらですか？",
            "answer": "テーブルの予約料金は50,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 586
    }
}